邊度有得check智商

想帶個妹check吓

幫自己問

你表妹食雞唔食雞皮
食橙食埋橙皮？

表妹

人地醒過你

邊個人哋

媽咪我好聰明唔洗check

家姐叫媽咪

你iq 79啱啱好有少少弱智

唔係我